有無人入fans club~hana~集中討論區#9

今期封面:

鍾意hana既巴打可以follow:
facebook:
instagram:
另外HANA新開左big big channel，大家都可以去down再follow HANA

音樂作品:
今天的我

傻瓜裡的童話

七歲

一輩子守候

手中沙

久別重逢

歡迎新巴打可以追番之前既post:

post 1--久別重逢~hana~集中討論區#1:

post 2--用我一輩子守候~hana~集中討論區#2:

post 3--今天的我要飛~hana~集中討論區#3:

post 4--緣份只差半秒又亂了次序~hana~集中討論區#4

post 5--縱使覺得累 仍繼續進取~hana~集中討論區#5

post 7--hana出道一週年聚會~hana~集中討論區#7

post 8--星夢幾時幫hana出碟~hana集中討論區(8)

支持老公巴

本來我想開

收皮啦分身

仲要咁快2個正皮

都係多得大家支持hana

(Show Blocked User - 冷雪)

好假

Hana 真粉 青瓜樹下

我係真粉

但係老公巴開post比左負皮

點解呀

想你快D收皮

偽毒hana_kuk老公收皮

我都係想支持hana

FC都未入G你老母個持

喊乜

唔入唔算支持？

老公巴十大罪狀:
1,自認hana老公

2,老公但唔入fans club

3,送禮都要假手於人

4,對呢個post毫無貢獻,貼圖貼link都係我地

5,成日標籤其他會員意淫,自己意淫又唔認

6,話自己專一又follow 李靜儀

7,自稱米八金秀賢,除咗都係來自外星之外,無一相同

8, 開分身ac試圖製造假民意, 經常性不打自招, 手法低章

歡迎其他巴打補充

老公巴有拋棄糟糠之妻既前科
heidi李靜儀也是受害之一

自稱毒又走出去睇Hana

我有無做過好野

有⋯成為了恥笑對象

擺到明係

連巴入左未？

傷殘人士仲積極過hana_kuk老公

唔好屈人 你自己呢

你唔使理我

成日一哭二鬧三上吊

有人著熱血x民T裇勇武撐hana how about you

唔好轉移話題

咁我點先合格

好似有走光
今次真的

唔好咁啦

人地覆左未

歡迎一哥加盟, 一姐回歸

一句到底，你支唔支持hana

係唔支持你
更唔支持嗰個乜7冷雪

點解牙

你自己心中有數

你唔講我點知典解牙

牙

9, 自稱毒又走出去睇hana busking
10, 5p狗, 屢犯而不悔改

5P狗

我唔係

十宗罪終於齊晒, 排期審訊

個陣日日用emoji都唔係?

我見hana用，打算同佢一齊用

莫須有的罪名

姐係認左有用啦

無人記得你係hana_kuk老公
算吧啦

白色Bra

變態

你們別這樣

不行了

好想跟曉怡妹妹那個了唷

你們意淫

別意淫

有咩問題

你自己咪又係

我無

你唔講出黎姐

快點入會
告發Hana 快

up咩？

冇人理你 除非

最好啦

青瓜成日唔知up咩

青瓜真衰人

得罪會長

我錯

會長都係fans

會長唔係fans係咩呀

我以為會長係hana

我夠有啦 辣殺

唔係潤你 行開啦

走光

上面貼左真走光

就算係都唔會再咁易上當

是旦啦

唔可以咁隨便

對著Hana 何必太認真

因為我係真粉

你們不認真，但我很認真

認真你就輸了

我係入左fc既真粉

你係未入fc既垃圾

請問Hana_kuk老公
你老婆幾多歲

點呀垃圾

柒

新開個post咁快沉左

今年apm無放榜前一夜

錯了 Hana_kuk老公無可能做到會員
咁青瓜巴呢
Hana幾多歲

岩岩咪答左

不設補答

真粉

咁大個人仲恰我

睇live救返一命

唔識抵你死

仲話自己鐘意hana

亂up

你唔講清楚

明明係你辣殺

可以不要再狙擊我嗎？
hana要把我列入受保護動物

好嘔心

FC入門題目

拉你人道毀滅

愛護動物協會幾多號電話

係你唔識喎

咁點算

問多條
邊一首歌要飛呢

LM答錯

今天的我

搞錯呀
咁都啱

咁都推到幾個 po

hana_ kuk老公專登射波唔番工,同我搶開post

話明今期封面係heidi㗎嗎

heidi輸左，hana有2.5票

討論HANA你hei乜鬼野di

我唔係幫你

最憎變色龍

變色龍

尚書大人
果然英明
風吹邊度擺邊度

話緊你, 騎牆草

說出重點來

佢不嬲支持我

不要自作多情去做夢

係鬼G持你

唔想呢到比人騎劫咋

老公巴其實很好，別再反了

點都多謝你支持

你又開分身?!

#127571

#127571 七歲 = 冷雪

咁多邀請碼既

改夠

同一個#127571

改下戲路啦好心你
一條屎橋用兩次

好垃圾

咁都比你地狙擊

block左你先

扮晒蟹

轉ac啦 係人都知呢個係你分身

我想重新開始都咁難

行動已經被識破了

你係咁自爆想唔知都好難

有無人入hana fans club

人唔笑...狗都

樓主是非正式的會員
不能代表FC
請勿上當受騙

又要搶開post

衝出嚟柒

整理一下先, 下post置頂 (唔可以比佢開)

老公巴十大罪狀:
1,自認hana老公

2,老公但唔入fans club

3,送禮都要假手於人

4,對呢個post毫無貢獻,貼圖貼link都係我地

5,成日標籤其他會員意淫,自己意淫又唔認

6,話自己專一又follow 李靜儀

7,自稱米八金秀賢,除咗都係來自外星之外,無一相同

8,開分身ac試圖製造假民意, 一度嘗試分身ac再改名, 手法低章

9,自稱毒又走出去睇hana busking

10,5p狗, 屢犯而不悔改

開post咁多負皮你地都搶住黎開

有幾項都係屈我

請說明是那幾項

4,5,6,8,9,10

9你自己曬去左時代廣場睇Hana

毒同去唔去完全無關

唔怪得會吹捧坤9
偽毒可恥!!

你之前講過毒到唔敢見Hana

點先唔狙擊我

我走出毒既第一步都唔支持我

你想曬命就曬命啦

祈求天地放過一雙戀人

老公巴柒到核爆

你地都恰我

好在7月8日老公巴冇去gathering
否則同廣州仔搶攬枕

仲有無，下次我想去

有⋯下次呀⋯你仲生存的話

如果大家放過我，唔狙擊我咪得

大家都集中Hana 鬼有時間狙撃你
除非你得罪某些人
無論你現實定li登都搞你

究竟要講幾多次先明呢

你唔好高興得咁早

講埋落去

先後
出席活動就明白

其實我都想要 但係唔知問咩好

下次hana生日我送番老公巴攬枕比hana

衝出去之後問:你破左處未?

hana心諗: 死開D啦
肥圖: 食Q! 食Q!

hana唔會咁對fans

唔代表肥圖唔會

大合照好似有你

hana隻我不歸去好好聽呀

遮唔遮到樣

望穿秋水⋯⋯

一半

hana?

唔緊要啦我咁靚仔

快D貼張大合照出嚟,咁呢個post就可以收皮,開新post

你之前仲未玩夠?

有個post因為你提早摺

係因為老公巴

會唔會係咁

睇完三世三生十里桃花

仲沖埋涼好正

睇東丁西望咋

打埋丁爽

主題曲好好聽

岩先睇左陣
司音都唔夠hana靚

丁唔落

老公巴又意淫

我邊有

聲音都丁

我有yes 卡，有圖了

又自爆左

睇過

睇咩過？

Hello moto

你地又想意淫

唔似你

幾時有真子巴罪狀既listm

老公巴唔係丁吳辛美掛

又屈我 ，我真係水洗都唔清

好重口味你

hana實唔鍾意我，我比你地屈到我好花心咁

開嚟見我

屌咁多張既

送張啦

真子巴係影視台一路睇開心速遞一路丁緊

幫人買㗎

屋企附近完全冇鋪頭有得直接買

你抽到金秀賢都唔錯啦

見到佢就諗起你就想打你

你幾時死

一張hana既合照都無，我唔會死

尋日叫你去R你又淆

我真毒，下次要學呢位ching咁著先敢

你唔識up圖?

你把手機橫放看看？

不要 幹你娘

唔知hana有無睇射鵰

你想講你係郭靖?

hana係黃蓉
我咁純係靖兒

唔知醜

你只係尹志平

我係周伯通

你係西毒

坑D死得好柒

我要七公

咁我依家唔比個女過門
你皮已收

仆街啦

仆街仔老公巴

木面G

食屎啦 關我撚事呀

咁你想做咩

我要七公

刪名

做咩唔關

咩撚呀

屎忽痕
屌用愛膚堅喇

臭青瓜係雞係公廁係肉便器牆頭草

揀你做隻鵰

返屋企打丁啦你

邯娜巴我地一齊走人,留番兩條撚樣自己單機

谷精上腦

我黃老邪依家同你講:
Hana唔係我個女, 係我條女

笑左

鷲哥

繼續玩啦

唔玩啦，你地又會恰hana

係恰你姐

你恰人恰到好撚爽喎

我俾你地恰得太多

扮豬食老虎

一條友高招啊

唔好咁嬲啦

何必為老公巴勞氣

我無嬲呀
你驚咩呀

你頭先唔係咁講

Wfc

你同老公巴唔係講到興高采烈咩

我話唔要楊康咋喎

洪柒公嘛

呢個唔係重點

rip

做你和理非喇

黑暗

瀋陽市司法局公佈劉曉波死亡

rip

轉返ac 啦

呢D咁灰既野就唔係到講啦

hana都有咁多fans就好

人不用多，只需要有真正支持hana既人

唔係你囉

多還多
平均年齡都要高極有個譜既

65歲

入fc未

今晚早啲訓，唔係又射波

你成日都係咁

星夢其他加埋
先係牙Fred 的1/2

之前Alfred應該夠做

唔夠

短期願望:hana ig100k follow

家下周柏豪最多

都係牙Fred 最多

我既願望係做到真正老公巴

算吧啦

hana之後一定會多過佢

一人有一個夢想

有gathering 嗰日人數差唔多
除了熱狗同老公巴

計埋我一定多過

我都係hana fans

你呀?收皮啦

睇住Hana ig粉絲由6000幾到而家多左一個零

巴打

做乜唔射波

做咩

新banner，肥圖咩意思

多左pakho加盟嘛

hana個位置

1. fred打右嗰4個係雪櫃組
2. 咁鋪排其實幾高明, 你唔會第一時間望到邊個一哥/一姐
(雖然睇睇下又會估到邊個地位高過邊個 )
3. 而我不知左下角...
4. 斷水流大師兄.jpg

咁都好嬲
你嬲 what ar

hana左邊個個乜水?

1.鍾嘉欣
3.伍富橋

想點呀你

真心唔識

mk

唔好意淫

唔好意淫x2

曉怡style

人妻

隻色好柒

我鍾意

我唔鍾意

只要hana鍾意，老公巴就鍾意

hana鍾意入左FC既fans

咁你入左未?

有咩問題？

入就入喇
口水多過茶

死開ok?

係呀

走啦你88

唔得，我真係好鍾意hana

都話左唔好得罪真粉
嗱⋯出事㗎嘛

我都唔想得罪，我真係鍾意hana都無計

hana唔鍾意你

call me方丈

咁我暗戀

暗戀都唔得

有咩想做入左fc先

你對老公巴係咁啫
其他wfc

點解對我咁hard

對我咁嚴

咁我要做既野係狙擊佢

你係咪收皮啦

請hana大大接受保護我

stop ff

唔好問我

我驚你被變態百搭輪你大米

班變態百搭癲起上嚟
咩都做得出

姐係咩人？

行為古怪 衣著平平
身有異味 語無論次

我唔怕

咁交俾你
我同會長送Hana 離開

ok,咁我要做啲咩？

你大字型企係度
係得了

睇射鵰先，再幻想hana同我

hana係蓉兒

夠啦 唔想睇到你咁 心痛

係咁FF又實現唔到

我同你去青山check下

點解

hana有肥圖啦

除左 仲有

唔好成日講啲唔講啲

俾D想像空間

我俾左好多

funson hi

頭先live 出現了BB 好得意

好得意

你咁講班CD-rom都知你同一個人喇

一時大意

hana病左？？

take care hana

佢把聲好沙希望佢快啲好啦

肥圖同hana既BB好Q

星期一晚8點 fake fake channel有hana同譚膠儀

手中j 菊子喬
爽

個po潛水喇 好嘛

剪布喇主席

DQ左你先

個節目夜少少出街
當堂着到條裙短一短

襯得都唔好睇嘅套衫

唔好咁啦你

你地班人唔好太過份
唔準丁我既喬妹

宋慧喬咩家陣

因為我似180金秀賢

似180同似金秀賢

似

似你老母

還我 張智霖

左你未
fc覆

你up..咩野？

無報，唔入

我係遠處支持hana算

Hana 最睜D人唔認真

列入十宗罪 講大話

未入fc做咩老公我入左都未做

你憑乜?垃圾淆底

青瓜好野

求下大家放過我

fc都未入 算甚麼老公

我老公巴正式要跪低

成日講大話 誠信破產

我唔想講第三次
你煩唔煩D呀

唔想被你地知道我真人

只好帶大家遊花園

有對淫腳都唔曬
肥圖玩得唔好晒

青瓜巴冇爆 都有人知佢邊個

幾時改名

你唔怕連詩雅嬲

你咁出名好易識穿

hana唔鍾意先改

hea 9我, 咁算lor

關咩事 =_=

telegram講啦

最唔專一係你

留名

nonono

咁即係點

冇資格講專一好似係老公巴

等你開左先

hana同我講左唔鍾意

我唔信你呃我
一切都係假

唔係假 講真既

想離間我對hana既愛？

入左先講

fc都未入 講乜愛呀你

對唔住無人想知

討伐老公巴 你我有責

召集我既禁衛軍

你有咩軍?係到既人都係反你

你

收皮啦你 入左fc先同我講野

點先唔反我

我都唔知

我到底做錯咩事

有幾個真粉被巴絲打誤會為Hana _kuk老公
而你今時今日仲可以坐係電腦螢幕叫春FF
班真粉無端端被誤認
你良心過得去嗎？

都話左你出世就係一個錯

咁我係咪要現真身

你不如消失喇

其實點解要搵我出黎仲要亂咁屈人

Hi hana老公

咁班真粉做錯D咩被人誤認起底

hi

咁你地唔起人底咪得，又話唔會狙擊我

白痴喇
你講D咁嘅嘢
班人以為你係FC會員
咁班人上去IG搵㗎喇

去ifc跳樓啦你

唔好咁講☹️大家都係好巴打

一單還一單

5p

稀客米倉涼屎

你咁信任青瓜巴
叫埋青瓜巴幫你諗囉
Hana_kuk老公

仲有我

諗咩>.<??

又走出來柒
無人唔知Hana_kuk老公分身係七歲

幫咩

躝屍趌路啦

幫佢消失於大氣中

都比你地知左，仲怕咩..

唔驚分身
就驚起底
扮咩勇武

歌手何雁詩昨日繼續穿長袖衫，遮掩早前遭踢爆疑割脈送院被縫七針的傷痕，問為何不穿短袖？再次澄清沒割脈的她說：「冇咁嘅事。（咁熱仲着長袖？）創造時裝潮流。（唔怕被人亂寫？）公司同事話我肥，叫我着長袖遮手臂。」對於曾傳她不聽話，令星夢老闆何哲圖改為力捧菊梓喬，何雁詩說：「佢（何哲圖）冇咁講。（一姐位被搶？）從來唔係一姐，我就快做一哥，同周柏豪Battle。（受菊梓喬威脅？）唔覺。」並笑言打算除褲同柏豪較量。

對於曾傳她不聽話，令星夢老闆何哲圖改為力捧菊梓喬，何雁詩說：「佢（何哲圖）冇咁講。（一姐位被搶？）從來唔係一姐，我就快做一哥，同周柏豪Battle。（受菊梓喬威脅？）唔覺。」並笑言打算除褲同柏豪較量
痴咗線

關我咩事

需要大家既幫手

咁好啦,以後唔入嚟啦

菊梓喬比較聽話, 打算除褲同肥圖Battle

成日扮可憐
真嘔心

你話緊七歲定禾

係都老公巴走先啦 你唔比走

886

記得關門呀

別話三講四 請你快些讓路

老公巴記住,星期一晚8點有hana live咪撚再撚再話無得課金啦

星期一晚8點fake fake channel

一齊歡送老公巴

開追悼會,阿門

哈呢路亞 我地一同背誦經文

直接火化

同波波一樣火化完掉落海算數,無眼屎乾淨盲

死於非命?

體現人道毀滅精神

最好

驚已報

九點半唔見人,條撚樣一定係去咗睇Ali啦

集氣召喚

法官大人我屌

啱啱玩高爭鞋正撚到

睇圖都好大浸腳味

好想由腳指一路奶上去

hana世界第一

已經睇左1到14集

俾陳丙醛奶過晒

有咩要講入左fc先

:(

老公巴唔好再令人憎hana好冇

老公巴：我又做錯D咩呀

佢自己知啦

老公巴：放過我同Hana BB喇

你做左代言人

sorry

追左咁多po都知佢講乜

今次唔好意思，我以後會注意

Sorry 你已經冇下次

原諒我77次

講黎講去都係個幾句

只可以屌柒你70個7次

今次居然主動認錯

老公巴都岩

你搵Hana喇

青瓜又25

呢度 唔係嘛

唔可以俾hana知道我真人

我同佢不嬲fd

你咁講係害咗佢喎

下 咁都25左?

咁你屌啦

有進步

咁話俾Hana 知
睇佢點睇你

救命

咁我同佢唔fd

都係嗰句
你兩條友 一路走來 始終唔得

連巴就明白事理啦

老屈

澄清：我同老公巴冇任何關係

咁之前呢

有人出賣咗你啦

老公巴死亡之吻

我唔搞基，我鍾意hana

扮

佢禮物都幫我送過都算fd fd 地

我坎坷既人生

以後有圖有真相

屌你不如唔好講野 求下你

如你搞清楚這種關係 即刻我絕口不提

Hana 紅人
就係咁容易
屹屹屹

仇思達

嘩...gay撚到

to 青瓜巴

皇上:「屌人嚟講呢,最緊要有公共性!」

沒有菊梓喬他們什麼都不是

隔離有個一筒post,我地放逐老公巴過去

因為沒她便沒我

有無人睇緊gg俠

有冇ching知買一個殺手要幾多錢?

有無相?

要相做咩

一個菊梓喬養百樣人

無老公巴張相,你又點揾人佢呀

上次冇影到

咁你影到先啦

好想快d 佢

改quote唔好玩

quote改唔改唔重要
事實係唔會改的

我知你好想插shiga 唔好咁

係又點 唔係又點先

唔好幫我代入thanks

無D咁既事

唔好呃我啦

我從來唔呃人既
唔似某d老公咁唔誠實

第二個咪你

I think this is completely rubbish.jpg

點呀
殺埋你兩個啦

痴線
依家我宣佈割蓆

大家和平相處支持hana

有咩事既唔岩傾到岩

未入fc說甚麼G持

我想入

撃殺樓上先講

我都支持hana

填表send what'sapp

唔準意淫

ok殺左佢先

得喇得喇知喇知喇
聽左成N次

你呢 入會

都話兩至三工作日

乜你唔係sd左啦咩

睇老公巴

你想做死PR姐姐

你 殺！

咁禾吾入了

有定冇呀
如實申報

殺埋佢lor

你咁鐘意中槍
唔好怪人

睇緊gg俠，都係第一代最正

你個陣明明sd左

p圖啦

又要再講呀
你不如返幼稚園讀書

P圖喎

大話精

我放棄 唔玩
青瓜巴你嚟

叫佢拎證據係p圖
拎到證據就係有心欺詐
拎唔到就係講緊大話

唔啦冇得救

都唔知佢幾時真幾時假

唔代表我唔睇po

入左咪講入左 冇咪話冇

仲咩要呃人

我係影相㗎
佢打丁佢嘅事
唔出來撐佢以後冇機會接近Hana

佢肯去busking都算唔錯

一輩子路人

睇下佢下次去唔去fans meet

應該不設路人

大家唔好再討論同狙擊我
亦唔好起我真人

做義工都係得會員參加

最佳路人

老公巴係咪有被害妄想症

咁你應該去FC班人道歉
成班人因為你而起底
小嶋有道歉
你呢⋯唔好意思都無句
你有冇家教
有冇讀書㗎
責任有冇要負
良言唔聽咁惡言囉

我做錯我會認,就算上次邯娜巴誤會係你爆,我都幫你平反,自己認頭

仲自bam 3日,以示尊重

老公巴有你一半就好

多謝絲

其實我係有JJ㗎

咁 多謝巴

知你有J啦

啱啱先google咗小嵨真子
幾好丁

岩岩google+1

ok la

我唔係推佢㗎,呢個名暫時用住,因為30日先可以改名

竟然係咁

講得好,我都覺

唔係水著照根本唔好j

唔知呀,我都無J佢,我J都J連詩雅啦

有腿

本身呢幕係無野
爭在睇既人係咪意淫

仲要一望佢隻眼就知,份人睇得好開添

同睇喜愛夜蒲一L樣

屌你啦

融入唔到呢到既topic

所以要J一定要揾隻嚟J,真子唔好J㗎

你咪撚學埋D人咁,扮正經啦,好噁心

認真j套av好過呢套爛鬼cult片
唔好j我老婆

你又扮老公巴

玩腳

咁我真係冇研究呢d野

你誤會左

咩叫唔好J你老婆

上撚咗身呀你

唔玩就第二個

Heidi

愛連之出淤泥而不染
可遠觀而不可褻玩焉

童話故事係呃人的

屎眼都比人玩埋啦,仲咁多幻想

前幾日個look世界級

SEED呢

其實Aka先係我杯茶

同好

狗公坤屌過

去佢ig被人tag咗相大把

食啫W喇

無圖唔好開post

費事比人話偷圖
d照片owner無trim走, 慢慢丁

鬼叫係連登女神咩

咁你又食咩女

都無波
渣ga

同你講都晒氣
留番比潛咗水嗰個聽朝起身J

唔講邊有得笑呢

ching,上連登,勿認真

btw 你啱啱都話鳩真子啦

認真你就輸了
除左樓主

我都有先讚佢少少bor

呢度好讚過heidi同連p雅九萬幾次啦

咁super啦好無

打和

邊條仆街將樂勢力放係四點播

你又有睇咩,仲以為你地訓哂,早知上嚟吹水啦

開TOPIC果個好似已經收左皮

被火化

唔眼訓先睇

24歲何雁詩(Stephanie)三個月前被爆同鄭俊弘(Fred)拍拖，但原來男方早有未婚妻Beebs，令「雁鄭」受盡千夫所指。有指無&#32171;一直有施壓，上月更傳患有緒病&#22021;何雁詩壓力爆煲，借酒澆愁，醉後&#37765;手自殺，縫&#21655;七、八針！(相關新聞：
)何雁詩事後雖然否認，但自此每次出活動都穿&#30528;長袖衫，噚日&#21946;ig貼相，手臂位置更現除疤貼，令傳聞甚囂塵上。

心情唔好，何雁詩會選擇旅行散心，又或者約埋一班朋友食飯。上周四，繼續係長袖衫，&#30528;住露臍裝加超短熱褲&#22021;何雁詩約&#21655;劉佩玥、陳瀅同一男一女友人去尖沙咀山林道一間食店打邊爐。何雁詩同一位穿恤衫西褲&#22021;「嫩版陳智燊」一齊坐，全程有講有笑，連坐對面&#22021;陳瀅同劉佩玥都好似搭唔到嘴。大約晚上九點幾，一行五人就埋單離開食店，劉佩玥一馬當先，可能食得太滋味，見佢出到門口都仲舔舔&#33079;。過馬路&#22021;時候，恤衫男突然伸手拖實何雁詩，何雁詩亦未有抗拒，過完馬路都仲拖&#21655;一段路，直至行到去劉佩玥架車前先甩開手。

記者追問係咪同阿Fred分手，另結新歡？何雁詩笑笑口話﹕「哈哈，梗係唔係啦。」咁點解要拖手呢？Stephanie好風騷咁答﹕「佢拖住我咋。(男友？)唔係啦，我唔係佢&#22000;杯茶，係我中學同學，因為我&#21707;好耐冇見，我好耐唔係香港，佢好掛住我&#21867;。」佢話現在感情生活好好、好安穩，叫大家唔使擔心

牙Fred

雁c好惨

為仔死為仔亡

臭雞都好慘

啱㗎啦,肥圖快D放棄對狗男女,捧hana啦

吳若雞才是星夢一姐

隻閪闊哂,肥圖唔屌㗎啦

大把玩法喇

轉屌屎眼

若就玩腳
曉怡有牙玩

口德-10

做咩係都要玩牙

牙你老母

明明係你牙先

曉怡都有腳玩

係粗D啫

唔滑回水

無錯係個衰妹成日收收埋埋

辣殺

老公巴已死

大家可以盡情意淫hana

你又知唔滑?

好快就會有新分身出現

等老公巴自爆

邊度有得聽

LM

呢個post係咪由得佢沉?

唔好啦

都唔見哂D人,hana過氣了

睇梁瓜皮喇

有人比肥圖一拳ko左
衣家仲昏迷緊

已經撒在大海

冇得狙擊老公巴

個post推得好慢

以下開放討厭新post要有咩J圖

上佢IG搵

沒有老公巴的日子真好

見到佢係第二個post出沒

去左做tvb打手

去左做金堅打手

金堅乜水黎

真唔知定假唔知
同柏豪換位嗰個

聽都未聽過

牙醫ah

哦屌 明啦

又陪著你嘔

一生一世也不分

遲D signal會同邯娜合唱

使唔使丟定青西瓜搵佢番黎

你試下由灰整返人囉

發嬲

不了

我好難做姐咁

佢有資格麼

佢發嬲,點解你難做?

我都話你係佢分身之一啦

有可能兩個人用一個ac

如果唔係點會露樣淨係露比臭青瓜丫

跟本就係hana_kuk老公,只有臭青瓜

唔係話我發嬲咩

一個二個講野都1999

Hana_kuk老公不排除兩人用一個ac

你就係hana_kuk老公,明未

你講野1999咪屈9我

你同佢嘅關係,這麼近又那麼遠

佢點解淨係認你係好朋友丫?

唔知你問佢

得你見過佢,之後又扮哂神神秘秒,都唔知係咪真係兩個人嚟

你都唔信我既

你可以問吓,唔係我一個唔信你喎

冇人信我咁我仲係到做咩 88

hana post正式收皮

收皮

我開始懷疑, hana_kuk老公已經不在人世。

唔洗懷疑 已死

手足們, 為咗老公巴可能隨時回魂

勿念

老公巴會隨時會post要小心

咁快回左既

hana唱歌唔錯，支持佢

七歲手足?

首歌係咪手中J

今晚8點有hana

下雨

where

一輩子守候hana=七歲=冷雪

即係老公巴

你話呢

咁佢用呢個AC就唔追擊佢啦,唔可以再用hana_kuk老公個名

good idea

老公巴留下了負皮

正皮番

已正

被原諒

咁佢又唔肯改名

咩big big voice完全聽唔到

咩黎

咪一早講咗8點有hana囉

dick dick channel?

對呀

垃圾app

咁冇野了

邊件垃圾負皮

我認頭

大膽垃圾

垃圾負皮垃圾

正常丫

又係你叫我出現

支持hana

我也是

hana live完左，各位再見

走啦你898

你唔好再叫我出現

又走去睇王晶

辣殺

識你老鼠

唔出現咪爆大鑊

有咩爆

垃圾小嵨

做咩鬥我?

唔知呢

做咩鬧我?

個新名又係何方神聖

起佢底

冇你既事

出返去啦關門

等你黎

你痴咗線呀,又奶老公

我沖涼先，唔想睇就唔好叫我

老公巴援兵?

連巴

條青瓜又25啦

唔好老屈

唔係嘅做咩鬧我

條友不嬲, 好鬼

唔好走啦

青瓜係熱狗,鬼到死

唔好啦，我要沖涼啦
沖完涼要聽久別重逢

你唔支持hana啦

無人推post呀

我支持

青瓜＆熱狗, 本來就是perfect match

你老母就熱狗on999

熱狗加青瓜,生菜加芝麻

支持就一齊吹水啦

咁我等陣先沖，巴打好好人:~
你係第一個唔恰我既人

疑似分身出現 #1292XX

各單位戒備

我邊有咁多電郵

洗鬼疑似

直情係

我都係沖涼洗頭先
大家唔好再恰我啦

點睇阿fat又贏

G持老公巴既就要反

啱啱比硬屎飛咗喎,然咩呀

雁C表示開心

支持hana,快D番嚟吹水

嬴咗咩?

贏乜春

雁c同牙fat咁快分左手?

之前唔係影到硬屎拖住第二個咩

老公巴沖涼個陣做賭城

點睇

打J確定

yt有人話不嬲都係fd

咁快分手咪唔抵

人紅果然囂

沖涼打丁multitasking你識條春

話之佢死丫,第三者不得好死

邊有分 贏係又有片尾主題曲

淫賤

我唔係咁睇牙fat個陣又未結婚

爽

未結婚可以攪人條仔?

青瓜一定係死狗公嚟

幫邊個呀你

我咪話老公巴淫

唔得架咩

睇吓佢係咪沖一個鐘涼咪知囉

哦咁呢個我地都知

屌,又MK又狗公

沖完

食埋生果先

好心佢為吓人着想
出番黎先解決la

新post呀喂

我又食

我食梨

仲要話我地成日意淫

我覺得冇問題喎

屈完我未
hana睇到會覺得好噁心

甜唔甜呀

收埋你個分身先

睇心情再決定開唔開

好似hana笑得咁甜

大把人搶住開 收皮

你唔開就我地開

但係無hana㗎

你地開會俾人狙擊

食完個梨先開

咁你快啦,10點前唔開就我開

新topic: 狙擊funson人人有責

係喎，仲未聽alfred首藍血人，聽埋先開